你現在聚腳於吹水台

喜歡譚詠麟嗎

🚬🚬🚬🚬

樓豬是人妖

否

早晨

正皮是給伊布拉希

Me

係我

樓下all 爛袋

一齊羊

實大把機會屌球

樓G係臭雞

到底夜夜是誰在夢裡說

樓下送我香吻

手足你係唔係去左中國差d死?

好想280 5串1

多謝你
以前好多人爭住鬧我
而家無了

樓g傷咩感, ot唔洗屌球呀?

反反覆覆恍惚的夢 多多少少惴惻愛情

屌你3月我果陣日做夜做都屌到d波爛啦

有冇過關推介

樓g係m

今晚難d

愛次遇上夜靜沒法去入睡 最骲看舊照舊物或會悄落淚🚬

買親早波未贏過😭😭

如果我同手角開電台直播屌球, 會唔會係另一條財路?

好彩柏g冇買 艾夫同白蘭係2串1🙈

感覺下晏亞冠會贏球🤤

尋晚應該stop你地買白蘭先係, sorry
我尋晚尾盤睇岩對家, 但係見手足都俾我之前講一定要買白蘭, 我都忍唔住手支持白蘭

果個唔係我 我猁黎唔愛鏝城

戒左早波了

唔緊要啦
今晚再努力中多啲

樓豬我有野問

今晚難D賭, 我忍忍手

支持伊布回勇 好似頭幾個post嘅過關咁

破碎掉這街燈
打開這幻象或約定我為何需要等

？

賭波真開心

浮巴又開始病發了

喱排出水出到驚 出完0:0
我唔想再累手足了..好心痛

啋

昨晚輸死我了

又唔知醒返學 又dayoff了🚬

我

今日阿德會否含柒

每每失落也是空

元朗執左了 得番尖咀 唔知同唔同味呢
房好似最低2000

造假日的說書人

緊隨燈光的指令

把故事的繩索收緊

人生短，出手要快

買20元歐聯半全場過關止下痕算

無記錯係愛念？

人生苦短 及時行樂

55

嗰陣有關過關過

想知詠巴點睇出嚟

晨早天邊一看日出 我已在賭球

善妹

跟

係，識野

9up lo呢

譚詠麟榮譽fans
不休的心 令你我拉近 誰能改變我的心

你係咪球探冇轉繁體 我以前都唔知可以轉 搵邊場都搵死人

我宣佈盧根玉莖又重生了哇哈哈哈哈哈哈

原來815開到成17個角球

哈哈哈哈哈哈

收嗲啦新移民操你馬逼

陪著你賭
一生一世也不針

SB

好姊妹

亞冠又要出擊了🚬🐋

你又回來了 太好

誓殺狗會

仲有咩人係到架 可唔可以say個hi俾啲支持

我了

hi

樓主

Hi樓主

..... 冷場了

我倆已是無力前行

支持

樓豬艾粒腰

樓主正hihi

時差

呢到有冇盧根sp 揮下手

無了

龍文身的女孩

早晨各位

gchi

針了

復活了？

朝早又豬死我

盧盧

有

e===8

樓g

我記得你，起機你自動入list派

禾

咁我繼續開post了 多謝支持

支持我好過支持大陸伊雞啦

傻子

唔好開喇 已經各散東西了

唔揮手了 直接含住 一隻手掃盧lin 一隻手逗盧袋 好忙

8=D

me呢
一直都含盧

禾第一個

IFC見

法國呢到越黎越亂越黎越多人罵交 小妹都係走先了 有緣再會

我打！

咁呵護我😳😳怕醜

無啦啦硬左
比個人妻同事見到

邊有

立即拉佢入廁所 跟住唔洗教啦

可能講我

識玩緊係玩夫目前犯

我忍唔撚到喇

不鬧了不鬧了, SORRY

幾時有

唔關你事 gel頭要屌

4月10日亞假怒屌區

430？

仲記得之前係到笑波台波po
但而家大家同佢地都無分別了

你揪我我揪你囉咩呀

挽留哈蕾

情侶露營遇難民色魔 男被迫看女友遭性侵

有賭未為輸 btw琴晚睇岩兩場唔小心訓著左兩場中晒

#430？

走啦

今鋪真係好老尷

聽返首姐撚嘅分裂應下景先🚬

死人妖無啦啦又扯乜春呀

要去上海實習
不過無得屌波

去上海邊到

基於兩種立場我會罩著你

奧san da咩 呀 2姑

上海sp

唱我聽

7月 去ctrip做

你說了 明知你不在還是會問

good
sing to me

入左 半夜會唔會打架

😒😒

強人是你 能飛天遁地

今日我要立志反杯馬會

我feel到了

人地快你一步
btw呢首未聽過 唱第二首ok？

認真架
你無試過咩

祝贏

你好詠b 我係觀塘郭舞字富城

我系亞洲光速吊西舞王小豬

玩留

唔送。

我係沙田歌后

好

你可以用bet365買波了

這晚我共妳不想歸家，隨處蕩，多奔放

我睇過你個雙打飛機都唔錯

9up大賽現在開始！
冠運盧洪哲

咩比賽黎，點參加

全城盡興，出前一叮
我系台主盧f1

可唔可以轉番譚詠麟channel

樓下含盧

btw 要番工了 冇得愉快狗噏 大家晏d見

入500比kaki就得了

難得一生好本領, 過關始終斷一關

如果 命裏早注定分手

你知架

琴晚同你對決 豬左，今晚要同船

幻象 似的愛情

好想唱一闕歌，讓你看清楚我

屌你地唱埋d無人識既歌

我不打了.jpg

紅色紅色紅色

唔係掛

我算唔算

唉

放上來啦67

不了, 不要搶我D客人, 我還要開MIC屌波的

想聽

流浮都知我係歌神了

好呀我要聽

等我地笑下都好

YES, 我覺得獎門人唔請你真係浪費了

風，繼續吹。
不幸挽留

嘩 12多碼 右腳腳面拉弓 世界波 AIR呀！！！！

唔好再提，想屌果條友老母

無今生，有來世呀。

你估個波識自動導航咩

如果一生都不說話
都不想講真說話屌爆你～

溫馨提示
今晚6合彩
2800萬

我中左呀

你夢遺

如真, 如假, 如打飛機可J自己

Hi all 9up?

不說了 愛淡了 夢遠了

ching six alan

睇下今晚幾點番到屋企, 可能會開discord 屌球(?)

禾成日j自己

要留名了

會將身中豬油獻出給你，幫我去減肥

要將賓周龜頭獻出給你原隻浸七喜

竟然唔j小妹😾

lm

霉東 霉西 如果channel都不出水

鬼才

尋日我呀媽 煲靚湯 激起我的性慾望

流浮賓周七喜, 盛惠500大元

笑到透唔到氣

3:20

我又要

我再要

我終極一要

得罪講句我德意英法西都識唱

見識過

又咩歌

收皮啦

來日縱使千千缺歌

想聽西

用酒樽扑你個頭 你呀媽話痛

法國 美國 與英國

尋日我呀妹 mok晒衫 望住我碌野亂撞

屌你老母鬼材

唱咸歌邊個夠我勁

巴格達莫斯科法國我一早去過

亂倫歌黎既 又阿媽能阿妹

我碌鳩 突然又痛

來日縱使再煲m血湯 令我感到絕望～～

應該係夕陽之歌

霉西霉西 我鐘意霉西

好似一樣？

想起屌西發惡夢

你似碌鳩

火般灼熱？

又腫又長

唔係又紅又腫咩

屌hi卻變了冰凍

即刻要再去急凍

盧根之歌？

像～做了一晚泥工～

男生們盧根 我細細力切給你
我把刀隔離 就有另一把菜刀

痴撚線 諗咸濕歌轉數咁快

kaki god

twins ky補習社

打開 馬會那手機app
逼出 最後最尾的一注

我嗰首才是

係唔係咩牌都入得

心水 講得多即刻變大船 等不到尾盤怎麼去賭博
通宵的輾轉反側度過幾萬次

邁然大步 又去到入錢的路上

人世無限期 平注致死

是否很驚訝 碌鳩講說話?

樓G

含一輪盧根 再共你屌波
然後買馬買波可以大家屌

嘉欣心水波 我細細聲講給你
英超跟嘉琪 像對孖公仔報喜

曾聽說買波賭到有樓 可養番狗

插班生盧 動作很on9
我真是好奇

沒錯佢是說 你想屌西嗎

插班生盧 德穴人氣高企

告訴你 其實佢 原來曾食過煙

贏錢食爭鮮 wasabi大過天

qvear2.0

如何能夠屌kaki
要有被我插爆的準備

曾瞞著我地去 吃煙屌球

推到盧唱歌

男生們盧根 我細細力切給你
我把刀隔離 就有另一把菜刀
含一輪盧根 再共你屌波
然後買馬買波可以大家屌
插班生盧 動作很on9
我真是好奇
插班生盧 德穴人氣高企
告訴你 其實佢 原來曾食過煙
曾瞞著我地去 吃煙屌球

我間中，飲醉酒，很喜歡角球

點知輸撚哂

你的係咪冇波賭就傻左

曾話過要戒賭 但講了又倒

切賓周 用賓周換現鈔

波與馬輸得很遠 又對kaki厭倦

曾跟你約定下個馬季 去買3T

贏波的錢只在乎曾擁有 即刻CASH OUT 去買樓

明日看首映跑得第四 點撚樣賭

唉屌你, 再買首映斬手指

亦錯過很多派錢

Kaki kaki kaki

日記唯一的偉人 英超最強人物 伊雞朋友
太過失實 英盤未錯失
世界第一很幽默 將狗會重罰
劫富濟貧 哪怕重注 鬼盤馬上消失
護衛信徒 挽救柒頭 win盤這領袖
這蔣kaki 一吹奏gel頭便逃走

賽馬會 賽馬會 東一間 西一間
東一注 西一注 給批鬥 抱著頭退後 十秒便濟提😎

但是由流浮你帶我玩單雙

你地邊間教會

一起身見到水晶宮3:0 thanks kaki

出錯我都肯去跟

誰可以 要巨龍停下半秒?

怕玩角只買盤 希望穩陣贏
曾話過戒亞冠 但講了就算
追條數差得很遠 又對番工厭倦
要點撚柒樣算

盧b 音樂鬼才

屌你老母

知不知角球雨原處多繽紛 相信共你的盧蛇極合襯

但你想溝嘉欣 說你有數段角球還要再問問

Q好耐冇見

大胃黎 post盧之歌

男生們盧根 我細細力切給你
我把刀隔離 就有另一把菜刀
含一輪盧根 再共你屌波
然後買馬買波可以大家屌
插班生盧 動作很on9
我真是好奇
插班生盧 德穴人氣高企
告訴你 其實佢 原來曾食過煙
曾瞞著我地去 吃煙屌球
點知輸撚哂
切賓周 用賓周換現鈔
偷偷的拎起刀 切左落去
誰料我為了錢隊冧了盧蛇

盧唱唔唱?

今晚會進行錄音

半cd rom新仔冇人理 不進來了

喂你唱我又想聽喎

呢兩日被狗會逼害

原來係改篇自己首歌 Hahahahahhaahahahahhahahahahahaah

銀河唯一 盧洪哲
波po最強大蛇
正氣角球 最愛英乙
英意日法德
永遠唔gel很老實 將狗會重罰
厭惡平半 大球小球 反手馬上消失
pro club神龍 挽救入球 企位100分
這頌盧曲 一吹奏 咪撚喊盧狗
2.5 3.5 加一注 加三注
補多注 追多注
1:1 咇一聲之後
又要做返狗

迷盧歌

笑到抖。。。

伊雞咁臭串係咪想要歌？。？

盤后盤王一人一首歌
拍拖了？

亞冠半大吧

g持

sor

😳😳😳小妹怕醜

又要做翻狗

盧根 和 盧b 都是短過螺絲

😂😂😂😂😂😂

臭雞樓主唔識差電

琦妹很痕 所以愛上盧的吻

寫實歌都作埋

我要

屌你地老母(除作者)

急！北韓宣佈備戰

如帶著避孕套掩飾巨龍 連夜爆房也依然表情輕鬆

ww3，kaki人生苦短，快d嫁比我先

盧蛇 可唔可以po 多次kakikakikaki

關你撚事咩
我明話你搵交嗌啦琴晚

避孕套就掩飾到渣ga

小丑女

又話走 又番黎

唔好嘈啦c Jer 比下面樓主

小丑女黎架

我同顏狗玩下你就話我死港女

我想睇歌多d 不如繼續作

英女皇知啦

又唔見你同我玩？下！

快d同我玩！

啲人屌你老母係咪真係屌啊

我看不透

唔準屌我外母

認真

係你自己話走 你係咪對住自己講屌你老母呀

浮巴作歌推走哂佢

小丑女:

又搞咩呀屌

警察！警察！

你嗡乜7

波台的盧
原曲：思覺失調

盧form one 又再出水比我地 贏錢嗎
日乙盧 意西英德佢都識 頂瓜瓜
仍開心佢願每天度
最後也明白亞盤時已輸尻晒
還上高登發post出下水

馬會都怕撚左盧神 因為佢日日都cash out
夠膽同佢對一場波 你準備去入錢

若然佢 唔再係高登出水
波台兄弟們 一定破尻晒產

個個輸左都想番番去開波陣時
我們靠盧蛇可憐
極難賭 連海馬像也失靈
無辦法再推落去 但盧蛇卻能延續不敗
盧主任的教訓不可能逆 代替波po大蛇位置

買撚錯根本不會中 賭角大不如跟盧蛇
亦因出水令人葡萄 才離開不再出

跟二寶 連底褲都當尻埋
你唔洗量力而為 因為盧蛇水一定會中
就算Mon波post乞錢乞到幾十年
最後都唔會發達
角大盧 連C也常都出現還是我太輕視
或是盧蛇知道 大過十C
瘋狂私訊留言稱我丹心 始終得不到海馬水

捱夜度波花很多精神
他依然堅持 每日送大家心水
最可怕是盧出的心水竟然百發百中
可惜我竟跟得太少

若盧神 能天天繼續出水
我這生運氣 也用來祝福佢
仍期待盧神能夠cash out 到夠
而這波飛 最緊要派錢

做咩事呀.___.

停啦～唔好為咗我嘈

和氣生財啦....要屌就屌我

如果大家有時間鬧交, 不如諗下我有幾靚仔仲好啦

女人嘈交！男人收嗲

屌

講真, 屌你, 我廢事自貼炸, 陣間你地個個對住我出水, 唔係出波水, 我點算?

轟死你tg

一齊歌頌盧B好過啦

西可以唔屌, 波一定要賭呀

讀多幾年書先啦 學人賭錢 你都係走吧啦 冇人想見到你呀 留係度做乜

仲好大隻

kaki再嘈就係我老婆豬

好有火藥味，潛先

夾我盧根算了

Hi樓豬

好多職賭

你不是嗎

咁我收皮

真係冇嘈....咁我好嬲定好笑好呀 jump了

😒😒😒😒😒😒😒😒我個心穿晒lone

10.5s爆左又發脾氣
不如學下點玩角球先？

唉也我作緊首歌比你架 等我一陣先

盧b辛苦了

sb

op同我將會平分頭獎

原來你真係盲
cfu出水話佢無出
有人挽留你話無 between i dont give a fuck 反正有你呢啲人呢到遲早散

想死...嘈返啦求Kaki

買左我啲number?

😱😱😱😱你之前唔係溝我架咩 竟然鬧我

唔好勞氣

呢到長命過你呀你放心

原來cfu都盲

要屌就屌樓主同我

求大家冷靜！最多我自貼

人地邊到洗我出水 今次我都唔幫你
我ed燈水黎

小妹醉了....

睇過 少左幾多人心照啦

邊個鬧邊個先 琴晚？

算啦 人地唔係死港女
我同顏狗玩下就港女

講完對左又係到屌我事後 嚇屎寶寶了

師傅真係有艷福

心胸唔好咁窄啦男人老狗

yes 系我衰系我唔好 經營不善

午餐肉好正

不要嘈了

唔好理佢地

我股東已經要系甘補倉 好sad mo$$了

讀多幾年書啦學人賭 表達能力差到

大家唔好嘈啦 吹下水咪算囉

收檔啦新會然

樓豬盧蛇一日唔結婚我一日唔走

如果你係我喱個位就明了 無得唔理

駁五刀

邊位呀你

我其實今朝已經想賣盤 本身叫人say hi見仲有人就諗住繼續
無啦啦又黎過

造假日的說書人

緊隨燈光的指令

把故事的繩索收緊
🚬

邊位係富美

miss me？

咁你冇得走了

。。。我老婆都唔識

Hi 樓主記唔記得我

樓主 雖然你幫過我一d私事 但其實你真係有經營過e到咩？ 開po就叫經營？
什麼gel頭反手gel 事後全部你有屌過咩 係咪係第一頁講完有咩規則就=管理

我疤都唔買。。。

記得

冇人想睇

yes系我衰 一直想和氣生財 咁大個人有咩好屌
無為而治無用

D人係到jer Kayan 咪又係到同佢地圍爐

Agger

我只係負責開post既機器

洗唔洗咁串

深潛左一排之後發覺呢到有啲唔同左

其實都好多人一早唔滿意我講野方式嫁啦

咁搵第二個人開了

信祖狗條後防同主場

冇人要疤？

屠疤狗

咪撚諗咁撚多啦, 又憎呢樣憎果樣
賭波炸, 你有你賭佢地有佢地賭咪得
係要搞埋d人際關係做乜呀
辦公室咩?
而家賭錢炸

信主場假波黑哨

你以前做風紀做到比人jer埋一份 e加黎e個po 又唔想拿屎上身就純鳩up

阿德一定得？

唔知嘈緊乜 專心賭波算

其實大家都係睇人黎幫既姐 樓主盧Kayan 出聲 邊個唔幫

無盤

就係知下下去到咁盡屌人咪盞互屌

聽勸咪聽，唔聽咪算囉

咁佢琴晚屌我做乜野

尋晚瞓到隻豬咁咩事牙

唔好將呢度變hkdiscuss

block左佢唔得？

由你講出口真是充滿說服力

你喱句又火上加油了

出少句聲 睇今晚d波

same

所以話講得好

繼續9up同賭波算啦

比人罵block左佢當無事
港豬

你又邊位

鬧完又要嬲，唔攰嫁？

盧b我地幾時奶腳

9up 幾時再出水

改番個靚仔名先

想要120蚊真絲拖手

幾時有盧根奶

你又講乜
睇黎真係我理解能力有問題

正視問題啦 block 啲一入黎搞分化Kayan jer Kayan 都無幫口啦 大蛇們

120$返大陸call g啦

不了 我鳩up算了
打Fifa 我可以

今日小弟生日 準備去買六合彩 希望有加乘

500
我

你有你方法
我有我轉移佢地火力啫
個個都要用同一套？

好猥瑣，
我純拖手仔。驚有病

hbd

+me la，日日可以鬧沙比

希望妳中，派我20ok?我買左一條電腦。

生日狗會請贏錢

二寶黎親一定叫佢唔好jer
一定要屌架咩？屌先叫幫手

盧b psn?

幫口= 屌？

beehappy1234

生日快樂

到底有無人要走

笑左 咁咪幫左手囉

Any sameroad

定同佢埋堆

1,2 same road

盧樓幾時再出北向日葵比我賭

點解要四處圍敵 對事唔對人唔得？

你做人咪咁極端啦，化干戈為玉帛唔得？

唔洗負責呀嘛

其實係邊個搞事樓主分清楚未？

你收嗲啦

日丙典賭

喱個世界唔係一定黑就白既
你幫我屌gel頭我好開心
但你日日都話走喇 喱到好晒時間 係到搞離間做乜

究竟係邊個同邊個互屌緊。

算啦 學你講 自己賭自己

g持樓主

[black]不過男人老狗咪gel甲啦 [/black]

點收

真係今日既事

你教我

返返你老母個西

新會然出少陣聲啦

原來妳自出自入妳老母個西

你呢d咪正宗周圍辣火頭 有意思咩 係為個po好咩

法國而加d人好鐘意叫人收皮

偉大

開新ac都比人jer 啲人係咪有問題

冇人想睇你係到嘈lo 本身9up下咪幾好

唉 唔好意思 lock 左個一蚊入黎 執完走

小學雞畢業未

做乜野要同你9up

我新黎既，
其實樓主可以做咩，叫admin ban gel頭撚？
總會有人入黎玩野gel，咁樣逼佢咪傷和氣

如果因為我唔係老屎忽，講得唔岩聽，
我願意死開

駁唔到

跟左2000 向日葵

好耐之前啦喎咁 sorry lor😭我都係受害者

扮咩岩同錯丫，根本就個個為啖氣
每個人有唔同處事方式，踩到痛處又唔講，然後又放係心到
積積下又爆發
總之唔合你意就唔係人地錯

好啦到爆發既時候，又開始講輩分，又拎拎番以前啲野講

個日岩岩好跟大蛇追番10k
跟住跟左妳2k..個日嬲嬲地賭馬輸哂10k

記咁耐😾

事實證明唔好為啖氣拎去賭

其實我做錯咩黎
最唔岩我死攬住個post

講得好

咪繼續人身攻擊無限上綱
根本就無諗過要點解決件事，只係想自己爽

有冇人理下我條飛

追番哂啦，
記住那關於日丙的教訓。

信唔過疤

係呀，諗番好on9

巴作客唔敢賭

我疤
點解冇人gchi

都話，你地係唔係覺得係到講過既野，你下一個月係唔係仲會好在意？

祖記啦，我十年疤咪，妳以為佢贏? 佢就會輸。

後防屎囉

我有g持過 但疤俾d咩我睇

蛆超大船。。。
skip算了

會呀。。日丙盧出向日葵我記左半年
點睇。

香港人真係好大壓力，慘

good 去馬了

我都可以做大蛇嚕

盧蛇天鵝

唉 輸到仆街 求追數水

sameroad

又要講你個名

中嗰d又唔記🙄

你收手啦

比馬

再咁落去我要改名

買我對家啦咁

布撚

個名都幾歡樂呀

愛你們><

有次2串1中左多謝左妳好耐，西花對家。

跟手就跟左2k向葵

鴨巴甸

盧有撚的 是你

屌你老母比甲

小妹才是女

唔好嬲，向天葵已經比人皇天擊殺左

男絲

三賤咻咻咻

冇嬲 信唔過我可以當我燈 睇化了

盧b

我對盧根有絕對信任

10 11same road

無交嗌喇？

亞罐全對，利申燈

3串7 你都係收手吧啦

盧根。盧B

盧根和盧b 都是短過螺絲
盧根 原是條花草中的毛毛蟲
盧b 仲短過bb
偏偏他的jj 早軟晚軟
每日著住同樣 純白底底
同樓主 一齊於 馬會的坐椅
一見面就 即刻放屁

能成為盧根 樓主都要自切
日日望住呢條盧b 不會變大 旁人會笑出來
然後到夜晚 盧根總會出水
暗裡很享受 德乙日職盧
樓主即使 幫佢度波
盧b心裡知 佢on9

終於作完。。。

人地出馬料貢勁 大把人護啦
搵完交嗌就唔講野等人幫
睇岩時機就👍🏽👍🏽👍🏽
典夠人挽牙

對人不對事

ching six ball

資深教友

same road

你好想有咩

似樣

咩歌

有交嗌就有我

屌，鬼才
盧根集又多首歌

勞斯萊斯

想g more

巴打你明年今日都未聽過

係就去馬了

爬下po 廢事又比狗咬了

邊間教會

無交嗌都有你ok?

幾十蚊好啦

唔係郭富城既弱咩？

真係未

坐左幾耐

點解首首都係弱

Dllm

又被無視了

唔好提喇

巴打新黎？

有我包清天 歡迎申怨 公堂之上絕對公正！

me think bar9 can win

easy

我都想 琴晚條6x22炒撚曬
又要戒返排賭

我睇左啲咩黎

屌你地老母

舌尖上的賭波

想多都冇 得返廿蚊

呢位手足係咁狙擊雲加

bar9平手盤往績

hi where is your kiki?

贏2輸1 有咩特別

無雲加我回返血喇一早 屌那星永續雲加

反彈

無人申冤 要乞食了...

有雲加先好 長追對家

利申燈

第二關對左

......,

❤️

睇埋祖記應該有得贏

我都覺

我發覺

祖記主場=我慕作客

妳地根本唔了解巴塞。
等我十年疤出心水。

暫時 70->280
距離目標差11口。

4月10日 1. 水晶宮
4月11日 2. 祖雲達斯

全年重心！

想g

今日又有浦和紅鑽大家識做啦

咩話40比0？

我係乞兒

要疤贏？

疤迷是我車迷手下敗將

派左畀嘉欣

呢樣真 轟是疤剋星

幾多年前。

巴塞作客太易賭。
巴黎
拉科
馬拉
祖雲

對左

對左全年重心 molamola

霉西，你剎那在何方？

搞到唔識買了

霉西足球心水分享:
兩場唔中哂我即刻收檔！

問馬會有冇得退飛

我好像明白了些什麼

盤都無得你走

一推

再推

樓主，尋日原祖有否大大力買9.5 10.5？

我唔肯定 不過我9.5 14.5都有

而家我明了 唔該晒

退到就退啦

屌做晒我女女咪算
唔分大細婆唔洗嘈

我係西面既😚

西面係仔黎架

14.5
1.03又中

我係佢大婆😚

是高達來的

唔係呀 我指追完9.5 自己再追14.5😂😂😂

明了

格劍

西面d圖好正

tg

原祖 應該

好想要霉西d料 點解佢要潛

你咪去佢個post叫佢復出囉

你岩 即去

想買我對家？
唔敢出水害人了

想G

角球雨巴, 你fd 個fd個老豆搵返了

疤都平手 派錢咩

派$果度
我聽日應該入到，放心。。。
不過d户口未比晒我

近況黎講真係55波嘅

作客的疤...

我可以比你

多蒙特大唔大好

係咪我

祝我好運
除左角，未試過買咁多

跟 樓豬返來了

Ky

祝ky羊

我知

對

直屌客勝 盤都唔買

quote撚夠未

我呢

咁好

派我好不

quote

今晚就精彩啦

all in gun

ky
人生太短 出手要更大

樓主派埋我120去搵女拖下手ok?

屌！quote撚夠未

買角都10k啦 hahaha

點解要同我對

嘉欣知唔知汝等是人是狼呢隻game

想g.

聽日未知囉，我又無all in

觀察下theory先

食藥未？點解我聽唔明

我all in 280 度條8*1 ok?

未, 咁無野啦

想試下call g

樓主？

Ky(-5000)

任何乙級聯賽

唔會架

龔嘉欣bb(賺少$5000)

咁我買第二場了

照買少少囉

比水我了嗎

緊跟盧蛇

講真
唔明你地做乜
我疤必勝

不了

[black]蚊注疤[/black]

[無圖]屌你老未欣宜真係成坐山咁

疤班大帝 屌你老母

扯咗....

客疤不了

配得起盧樓得欣宜個west

今晚疤迷一齊準時睇我疤點炒人456

離開嗰個扯

我呢？

屎坑隊不了

小妹對波有欣宜咁大，夠餵一村bb

肥仔波都有奶水

老泥水都有啲營養

做到成身汗，who奶？

夠擺幾十支盧樓

又打錯

盧盧可以入欣宜到挖礦了

千年老礦不了

大西礦

一膠幾千金

小心水浸

盧洪哲(-10k)

Ky發姣 叫禾baby chu

紐約城

屌唔好再講

樓主快啲開新，
大家唔好出水住，開工驚追唔到

揭我傷疤有2c咩

盧盧出水了, 疤角小

3c

4C了

死屍了

爆

針

88

半4開9.5 1.7 2.02 10.5 2.6 1.43？

一日盧粉一世盧粉
[black]紐約紅牛[/black]

唔好罵我c6

睇odds似9c完?

9-10c完
一刷10.5s足水入

紐約紅牛

咁易咩死剷

有冇same road

收聲啦，尋晚我得月絕殺5提操尼馬

矢矢矢？

嘩係咪要我講 有排講 水蛇春

邊注大注d先

證明大家都是盧粉 跟水貼到

又抽水

有冇人比愛盧盧

🚬🚬🚬錢，我有

超撚勁

我❤️

要責名了

講笑姐 琴晚德乙咪幾威 絕殺

法國呢個post得左右對我有愛😔

你愛kiki嘛 我知
我岩岩先見到

笑5出，心在滴血

盧玩得但不要jer了

Ky一陣玩唔玩角？

琴日灰撚到成日都無上水

你觀塘放工？

琴日最後一注都輸埋

唔jer 盧jer邊個

樓下賓周炎

玩角還是玩盤好?

盧

草盧盧飛

半大2.5係咩玩法

單雙

你有道理

係樓約盧牛

Dllm🐋

Diu me is better 盧根

常聽說世界 盧沒長鳩

奶盧袋底永無盡頭

屌 跌撚爆左mon

早晨all
追完po係咪有ching想約小妹trade?

係 你汁到啦 120$呀

毒自去推POST, 我 謝絕你監管

多謝巴打
連登有愛

1

2

10

又係你呀

華西 你今日入左未

華西 又黎CASH OUT?

追數

Gun

緊貼大蛇了

All in gun u ar

陳晚我講撚左重心一場水晶宮
有矛人有跟我？

沒了, 相信雲加, 點知都係食屎狗

顏卓靈好波

人妖收皮

盧盧成日無視我對你嘅愛

寧願一生都不買球 都不想出毒水陰手足

我好波就緊
唔係點姣到白只

你都是盧的好孩子

1001

1001 is me